發燒真係好撚辛苦 有冇人明

屌 半個月內已經發咗兩次高燒 39度痴撚線 每晚頭痛到要裂開咁 全身焚過火屎 可以煎熟隻蛋 汗又出唔到 以為自己會燒壞腦呢種痛苦唔係食藥訓覺可以解決 因為訓覺都好撚頭痛 中間會醒下醒下訓唔返 真係好辛苦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

下世小心d

ok

我上個月都係 睇醫生睇左兩次1000幾好貴